70年來最好推翻ccp既時機, 重有戇鳩仔係度講五大訴求比人洗走

戇鳩無藥醫

黑天鵝